【Skysport：uefa禁曼城歐戰一年】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit